同ex出完去 感覺唔知點咁

我同個ex係幾年前散左之後都無咩點搵大家 呢排傾番下之後大家話約出黎聚下
前幾日就同ex兩個人出左去食下野 之後周圍行左陣
都幾開心 好似以前拍拖咁 不過就完全無拖手果d

去完之後開始掛住佢 但我完全唔知佢點諗 又唔知佢宜家有無仔 同佢message佢又有少少cool咁 有無巴打有類似經歷
係咪應該試下再約佢 睇下佢出唔出？

你都有答案啦
係對人有feel既去馬囉

打返場友誼波

無錯舊車放耐左一定要試試副偈先

再約囉

其實好想知佢宜家有無仔 唔知點開口
約出黎先問 定係問左先好d

認真唔好急慢慢嚟

姐係唔好問住 再約左出黎先睇下點？

約多幾次先或者你問得好啲
反正唔好比佢覺得你得佢一個

點解之前要散

求勵志故事
果陣係佢話散？
一齊幾耐分左幾耐？
你地宜家幾多歲？
散左呢幾年你地有無拍拖？

比啲時間啦
友誼波唔係一日練成

臭雞

果陣仲讀緊書 係我話散 我都唔係好記得點解 一齊左一年左右
宜家我同佢都22歲 散左之後大家都有拍過拖

我都想問
之前既問題係唔會因為時間耐左而自動修正

真係未試過打友誼波

果陣我話散
應該係嘈過下 之後就過多排散左 確實原因唔係好記得 果陣好忙 之後大家都無搵番大家

巴打同你差唔多一樣

去馬啦
連咩事分手都唔記得姐係唔係重要事啦
但你要諗下係純粹寂寞想有人陪 定真係鍾意

咁咪做返朋友順手打下友誼波

你咁講 其實我都唔係好肯定

係咪真係想追自己feel到啦
不過你形容得好普通
同邊條女兩個行街都開心架啦....如果條女ok

邊有咁易

宜家想再約但唔知點講好 之前真係好少搵大家 上次出完咁快又叫佢出去 唔知點問好

真
唔知幾多手

唔知點形容
有傾有講幾開心 都算多野傾 又周圍行左好耐
不過其實你都岩 換轉係第2個靚女 可能我都係咁

因咩事分手唔記得就去馬啦
因為寂寞又好 因為鐘意都好
雙方都無另一半咪拍下先
後生係咁，唔洗咁介意
試下試下先知自己想要咩

屌

再約多幾次囉
幾年過左都咁搵得翻個種感覺 好難得

記住只可以做sp唔可以講感情

可能個感覺我有佢無

加油呀巴打
約多幾次先

冇仔既咪試下

葉念琛style

好馬好吃回頭草
諗清楚咩原因分手先，有d野唔係時間耐左就會改變

好草不怕回頭吃

想講咩

係咪想講大家過左咁耐會成熟左
即使一齊返可能會係另一種感覺

佢話好馬不吃回頭草
我話好草不怕回頭吃

佢明顯只係打錯字姐

其實諗番起我地都算幾夾 果陣好似因為d少事嘈完就唔番大事
一陣佢講聲新年快樂 之後約下佢睇下成唔成功先

我都有類似經歷
不過佢有女朋友了
等件事淡返先
等生日同佢講句生日快樂就算

人地有女朋友你就收皮啦

你又岩
就當件事無發生過
大家無識過算喇

Same here
出到街就好好傾，Whatsapp就唔多覆係咩玩法

樓主等你好消息

D whatsapp真係搞到我灰灰地

巴打

係好撚灰

算吧啦 未放底曬就唔好傾計/出街
當為自己好

係夾既當初唔會散啦

利申女
同樓主情況好似 呢幾日都有見佢 宜家好想繼續見佢好掛住佢

時間就是一切

唔知揾咩藉口揾佢

我同佢係snapchat傾計嘅 但係會傾傾下佢唔覆我 我都係吾知再用咩藉口搵佢 好似好特登咁

Exact7ly the same

或者有時佢隔咗成日先覆，我都唔知點覆佢好

但係見到面嘅時候同佢又好似唔會有任何隔膜咁 好掛住佢啊

好想知佢諗緊咩

幻想甘多做咩？

近排我都同左前前度出街
拍左咁多次拖佢係我最愛嘅一個
但到左今時今日已經乜feel都冇晒
第一次用愛慕以外嘅眼光去睇佢,真係別有一番感受

去馬

屌你我ex近排都有搵返我
做返情侶既野
但佢同佢男朋友要分唔分咁
我又再次沈迷返佢
求解

再約啦，如果佢冇仔又應多兩三次約應該冇問題

同我好像
但我ex應該未有女朋友
好想同佢正式一齊番

同樓主試過一樣情況
最後無疾而終

親身經驗話你知 冇好結果

試過，第二次出街就打友誼賽

成班尻痕咪認囉
掛乜撚野住EX

佢應該揀佢男友 佢話佢對佢好好
但又admit對我既感覺係真

同ex一齊左兩年幾，
分左手半年到約番食飯

我覺得佢依然對我好好
係我唔識珍識咁
過左個幾月就一齊番

後尾啲舊問題又出現
拖拖拉拉又半年
最尾都係分左手

就再無聯絡

我都唔知依加算係點
分左手後對方揾返我，有傾計
有出街，仲係好似以前咁對我，會關心我 (不過感覺似朋友多啲)
對方最近話自己有嘢煩，之後話叫我唔好等佢，想專心讀書
我問佢咩事佢唔講
係咪玩完？

原來咁多巴打都有經歷

巴打你起碼試過 無悔啦

琴晚同佢出左去睇戲 睇完行多陣街大家就番左屋企
同上次一樣 幾開心 不過又係無拖手果d
真係越踩越深

未有女既就去馬啦

巴打完全放低哂 都唔係咁易做到

知唔知你知ex最近好（喜好）d咩？
如果佢會追劇嘅，你睇佢最近煲開嘅劇，搵佢討論～
咁樣好似係最自然最有話題嘅方法～
傾到咁上下加下自己生活發生嘅野～
慢慢令佢習慣返你嘅存在～

I mean whatsapp.
咁樣嘅話唔見面都可以keep住聯絡

巴打 係岩就去馬啦
你仲對佢有感覺就代表當初分手既決定係錯

主動啲約佢出黎 之後傾傾下計 突然殺出一句
［你而家有無拍拖］

佢同得你出街多數都無拍架啦
邊有男人會俾女朋友同 Ex出街
如果我果個係咁（但佢初戀無Ex ）
我就即刻飛 中出都廢事

Here 仲要為左見耐啲唔怕屋企人鬧出到勁夜仲要好似以前咁送埋佢翻屋企再自己翻屋企 泥足深陷

佢好似有 討論下都好 唔該哂巴打

其實我都係咁諗 同得我出應該無掛
下次再出黎就問佢有無拍

巴打 咁你同佢宜家關係點

佢已經無覆我機 我諗緊有無藉口再去搵佢

投其所好實冇死

利申 最近咁岩同個以前通過電但冇一齊嘅中同追同一套劇，
由冇話題變勁多話題，
慢慢佢會搵我幫佢解決問題，
好明顯feel到個變化
有時佢冇再覆我，
只要我搵返佢講劇情，
佢會照覆，
突然搵佢又唔odd

逝去感情如何留得住?

樓主
你想同佢再一齊
諗下之前散係因為咩原因
未解決舊患再開始 只會再次重蹈覆轍
希望你地會重修舊好啦

呢d咪識玩囉
約出尼去下街又無責任摃

你地點解無啦啦會接觸返?
你搵佢定佢搵你先？一開頭講咩？

我前幾日，同一個分咗手3年嘅EX去行年宵。個感覺真係好熟悉，但始終都係覺得差啲嘢，所以都係做朋友算。

佢之前生日 我同佢講生日快樂果d 之後就開始傾番

巴打 放得低都係好事 搵個岩自己既 開心最緊要